觀塘區良心食肆

打非中

繼續G持印仔

G持

百里香呢

想食百里香多啲

中非打

中非打
但百里香呢

南園餐廳

百里香已壽終正寢

印仔 峯日式料理好唔好食

好食

Bbq呢？

仲有coffee art coffee slave

所以你辭咗百里香份工？

gay po咁bbq呢?

杯凍檸茶好好飲
豬扒都好好食
價錢非常相宜